好可恨，姓李果家人出到天災氣候力場 !

全個北半球熱浪迫人，歐洲及亞洲各地都錄得破紀錄高溫，酷熱天氣至今已造成多人身亡。世界氣象組織（World Meteorological Organization）周二發表聲明指，夏天才過一半，但溫度破紀錄、熱浪、乾旱和暴雨等極端天氣在北半球肆虐，對人類健康、農業、生態系統、基礎建設皆有廣泛影響，酷熱更會引致災難性的山火。

希臘的氣溫升至40℃以上，引發嚴重山火，造成至少74人死亡，超過1,200間房屋損毀。總理齊普拉斯宣佈，全國為死難者哀悼3日。意大利西西里也發生多宗山火。
瑞典錄得有史以來最高溫的7月，引發大型山火。當地農民指部分地區5月以來就持續乾旱，可能會造成糧食短缺，預計今年的糧食收成是25年來最差，有奶農更被逼屠宰牲口。
英國本周的氣溫預期會升至38.5℃新高，當地氣象部門之前已發出多次酷熱及曝曬警告，周二表示英國錄得連續54日的乾旱天氣，降雨稀少。
美國加州7月中以來發生嚴重山火，加州塞拉國家森林（Sierra National Forests）山火的受災範圍達1.5萬公頃土地，當局派出3,300名救援人員撲救，行動導致消防員1死6傷。加州優勝美地國家公園（Yosemite National Park）亦受到這場山火威脅，周三下午起局部關閉，逾千營地及酒店預約要取消。
在日本，本周的熱浪已導致至少14人死亡，部分地區氣溫高逾40℃，埼玉縣熊谷市氣溫錄得41.1℃破紀錄新高。當地政府會正式列酷暑為自然災害之一。
南韓的永川巿在24日錄得40.3℃，是1942年以來的最高溫度。

香港明明係北半球，竟然就係小小一個地方無事。。。

香港濕熱世界第一你無聽過？

無過佰人濕熱死。。。唔公平

一次又一次可以富財重新分配，就係比李家搞衰哂。。。